{title Comparaison de la consommation énergétique et du temps d'exécution d'un algorithme de traitement d'images optimisé sur des architectures SIMD et GPU}
{author Andrea Petreto, Arthur Hennequin, Thomas Koehler, Thomas Romera, Yohan Fargeix, Boris Gaillard, Manuel Bouyer, Quentin Meunier, Lionel Lacassagne}
{date 2018-07}
{venue COMPAS (Conférence d'informatique en Parallélisme, Architecture et Système) @ Toulouse, France}

{fa fas fa-link}{-> https://hal.archives-ouvertes.fr/hal-01835219/ HAL archives}
